特首會見警察代表的畫面中 三個令人不安之處

林鄭月娥的政治宣傳團隊煞有介事地告知社會，她將自己隱匿多時後的首次公開會面安排予警察。這充分反映她已經放棄疏理各界爭議、平衡不同立場的責任，而選擇在炙熱的民憤中完全倒向警隊，並決意將管治威信完全押注在紀律部隊群體的支持之上。

政府昨日傍晚時發稿發圖報道，特首林鄭月娥與警方職方協會的代表於當日見面，同場的還有李家超和盧偉聰。新聞稿沒有交代會面是在李、盧二人於午間在警政大樓壁報板前見記者之前抑或之後發生。有朋友就將特首與警方會面時的圖片，拼合到鄧小平在「六四」事件後接見解放軍軍官的歷史照片作為比較。

林鄭無法跟鄧小平比較
基層工人理解網民比較兩個時空的含義，卻認為兩者中人與事的意義仍有不少差距。鄧小平本身是極具威望的軍界元老，從策劃百色暴動開始參與創建紅軍，長征途中的遵義會議後先任在中央紅軍和紅一方面軍負責政治工作，抗戰時任八路軍一二九師政委，內戰中聯同劉伯承帶領第二野戰軍打遍大江南北，若非在1949年後轉入政府工作，1955年授軍銜時必成為元帥之一。
現時有關八九民運的研究基本證實，當時仍保留中央軍委主席一職的鄧小平，在架空中共建制、決定戒嚴鎮壓、罷黜趙紫陽並提拔江澤民取代等一系列決定中扮演核心角色，由他去「表彰」奉命屠殺人民、維護紅色政權的官兵，「理所當然」。
反之，即使林鄭本身也在本地官場打滾經年，又一度以「好打得」自居，但其政務官歷練中除在八十年代中一度短暫供職於保安科外，絕大部分時間與紀律部隊都無甚交集，她在警界或紀律部隊的威望實難與其「姊姊」葉劉淑儀相比。與鄧小平在軍人當中一呼百應的威勢相比，林鄭明顯不具備這壓場的實力。

照片中各人的語言
其實，出席會面的警方人員是否真的順從於處於政治極弱勢的林鄭，從官方發佈的照片已可見一斑。按基層工人估計，管理政府網站資訊的人員，應該不會隨隨便便就挑出一張配圖，而理應先作篩選，但從目前選中的這一張所見，近來不斷高調發言、四處撥火的警察隊員佐級協會主席、警署警長林志偉，並不像他的上司一般端坐聆聽，卻是在從容不迫地端起茶杯。
恐怕不用受過多少傳播學、新聞學的訓練，都必然會想像到，在這個市民兩度包圍警總、林鄭又消失於公眾視線以外多日後的重要場合中，林鄭月娥、盧偉聰、林志偉（也許可算上李家超），必然是讀者最留意、亦最關注其外觀表情以至身體語言上透露何等訊息的幾位人物。結果，千挑萬選後得出來的一張，除了李、盧二人顯得還算自然，身為一區之長的林鄭，居然在大夏天要戴上頸巾（當然不能排除禮賓府沒有跟隨環境局有關室內空調的建議，這是另一回事了），動作亦顯得生硬拘謹；反觀林志偉，則是在鏡頭前呷茶。
基層工人不禁想，難道在這敏感的時刻、對於這個敏感的會面，挑圖的官員就不覺得有需要另找一張人人都正襟危坐、不致引發無謂聯想的照片？是不介懷圖片表現出來的效果，只求應付交差？
抑或，新聞處根本就沒辦法選出一張比這更能說服公眾會面氣氛平和、更能營造上下一心效果的照片？如果在另一場閉門會，有議員已經敢公然罵娘問候特首，連日來以前線警員代表自居的林志偉，是否在鏡頭後表現得比員佐級協會的文宣更肆無忌憚、更目中無人呢？

保安局局長被架空？
會面報道配圖令人不安的地方，還不止於林會長那一口茶。
與特首對坐的，是盧偉聰。盧偉聰的上司、局長兼行會成員李家超，相對於盧，坐在林鄭旁的副席。換言之，這場對談的並排主角，是特首和警務處處長，而保安局局長的位置，竟是相對於自己的下屬，隨從於特首。
這是一個混帳得很難更混帳的排法。
就算警務處處長本身亦屬主要官員；就算特首有意主要聽取處長的報告和發言；就算這是一個工作性質的會面，大家想暢所欲言不想太依從繁文縟節……在如此一個牽涉重大政治爭議的工作會面中，處長的立場、發言與應對，不可能獨立於其上司、即政策局局長的節制；從層級關係而言，局長可以邀請處長甚至更下級的警官發言，說明前線耳聞目睹的困難或建議，但局長必須在決策上整合下屬的建議，決定哪些建議值得上交由中樞考慮、哪些只是下屬們吐苦水之言。
最重要的是，處長、警官們的發言、立場、建議，若果會衍生出任何政治意涵，為此負責的，不可能是處長自己，只會是保安局局長。
何以在會面的排位上，局長竟然會縮了在特首旁邊，跟她一起去聽自己的下屬直接向特首匯報？局長與處長之間隔著特首，那麼新聞稿中所說「[特首] 本人及其管治團隊會繼續全力支持警隊」，豈不是指特首指令團隊成員之一的保安局局長，要支持那個與特首在會面中平起平坐的下屬？但問責制下的本意，難道不應是責成保安局局長整合警隊有關連日來事態的反應，再由局長自己承擔政治責任，向特首和行會提供政治建議嗎？
身為武裝力量的指揮，參與工作會面，竟然比自己的文官上司更接近政府首腦，這是十分無禮的僭越，是任何文明政府都要極力避免的處境。

只有來自紀律部隊的官員
照片另一個不安之處，在於參與人員的背景。與林鄭同處會面室的，除了警務處處長及一眾現役警官，還有曾任警務處副處長的保安局局長李家超，甚至連一同開會、照片中翹著二郎腿的特首辦主任陳國基，也是前入境處處長。也就是說，特首一個人面對著十來個來自紀律部隊的武官或前武官。
倘若林鄭仍是一個具有基本政治判斷力及領導才能的上司，她不會在這一個會面中，置自身於一個如此「單聲道」、「一言堂」的背景中聽取意見，她不會只讓紀律部隊背景的人聚攏一起眾聲喧嚷。她尤其不可能知道，事態已經升溫到警隊整體與另一公共服務群體——公立醫護——互相指責的地步。就算她不想在會面中充當「和事老」，她起碼亦應該帶上同時負責督導保安及醫療兩大範疇的那一位主要官員︰政務司司長張建宗，好讓他及時掌握兩大公共服務分支間的爭議要點，以及盡快從政策層面疏導兩者之間的分歧。
我們基本上不用期待特首會用安撫警察的規格和力氣去接見公共醫護團體的代表，乃至作出像對警察般的承諾；另一方面，她的政治宣傳團隊卻煞有介事地告知社會，她將自己隱匿多時後的首次公開會面安排予警察。

政府包庇警隊
這充分反映她已經放棄疏理各界爭議、平衡不同立場的責任，而選擇在炙熱的民憤中完全倒向警隊，並決意將管治威信完全押注在紀律部隊群體的支持之上。甚至當公眾已經覺察到，武裝部門早已可以越過一切規矩綱常，堂而皇之地介入管治，她對此亦已毫不介懷。
所以，李家超也好，盧偉聰也好，請不要再假惺惺地呼籲「別將不滿於政治的矛頭指向警隊」。我們所見到的是，政府已經毫無忌諱地包庇警隊的謊言、陋習與濫權，藉以換取警員們忠誠地保護奄奄一息的林鄭政府，站在阻擋民意的防線上。

原著於：

好撚驚

比家超成個公公咁
其實係咪林鄭嘅姘頭嚟

Pish

坐到咁
會見係做騷定真係傾？
坐到咁撚遠點傾？

pish
今次擺到明係將警隊黨衛軍化
以後大家要小心
警權將會大到變東廠

唔可以再圍狗屋。以後只針對人
去就去林病屋企。

林鄭輸到仆街
想香港警隊做黨衛軍幫佢賣命姐

話撚知佢，夠彊咪又頭版見

港共窮得只剩軍政府管治

D狗而家咁瘋 可能用支棍下下打頭。

進化成準軍隊

係犬隻話佢知 唔好再放佢地上枱

挾太后以令諸侯？
變左軍閥？

如果搞到咁我諗連維尼都容不下呢隊冇腦既武裝部隊

軍閥政權

一早講撚左香港變成軍政府

政府包庇警隊 呢段
已經係跟足納粹黨衛軍一套

呢單嘢真係痴撚線，成個政府完全冇諗住制衡警隊權力仲縱容佢地，真係short撚咗

香港一向都係警察國家
只係而家浮上水面

有人提過
香港警隊如果繼續係咁既態度，特別個班咩員佐級協會主席咁既態度
好有機會真係會有上面既人取代佢地，甚至出老解
共產黨唔會容忍有軍事力量控制政府
黨指揮槍，不容槍指揮黨係最重要既規條

等睇黑警同解放軍內鬨

所以，李家超也好，盧偉聰也好，請不要再假惺惺地呼籲「別將不滿於政治的矛頭指向警隊」。我們所見到的是，政府已經毫無忌諱地包庇警隊的謊言、陋習與濫權，藉以換取警員們忠誠地保護奄奄一息的林鄭政府，站在阻擋民意的防線上。

又唔好咁誇，公安化

林奠你知唔知道就係因為你龜縮怕事嘅行為，令到全香港市民更加唔信你所講嘅一切話。

暫緩？揾邊個信你？
真誠道歉？明知錯仲要再做落去？
支持警隊？利用佢同市民繼續對抗？

你而家做嘅嘢已經完全違背咗一生嘅誠信，你出賣人仲要拍片做戲呃人話自己為香港犧牲？你嘅一絲良心都令你哽咽啦。

你唔好再浪費香港人嘅錢，白食白住禮賓府，你只不過係一個庸員，香港少咗你不痛不癢。

你嘅人生只係一個笑話！

你嘅名字係香港嘅恥辱！

你嘅存在係上帝嘅失誤！

元助cup協會治港

港府=軍政府

真係唔奇

連d攞設
都好重大陸除
bad taste到呢•••

前十日到深圳多左十幾萬老解
已經微微有感覺，共產黨想防範香港政變既可能
睇黎我無諗多到

18萬公務員，3萬5警察，同police state無咩分別，同土耳其同級

對食

公安上面有人控制住
難聽d講，家陣班差佬已經無人制衡到

得返老解同香港市民

非常危險
香港政府依家完全無法管治
如果警隊繼續失控落去，解放軍入城唔係無法想像
根本政府班文官，甚至一哥已經唔係好控制到警隊

將香港警察打做成公安同城管

公安都無咁強既武力
公安只係公共治安管理，半軍事化部隊係交俾武警
但香港警隊係一支本地訓練裝備精良既半軍事化部隊
如果失控就一定係出解放軍

諗深一層如果差佬上面冇人support，點敢玩到咁寸，連林鄭都買佢地怕？

所以香港警察高層係要自己諗下點樣睇住啲馬
中國政府永遠唔會當任何人係自己人
假如你有一絲失控既情況，佢都會作最差既打算
唔好以為自己係警察就好打得

可能要check check 個警察工會有咩成份，佢地好似仲惡過一哥

有人支持還有人支持
如果香港政府依家個情況真係好似張相反映既情況，即係變左半軍政府既狀態，仲要政府俾警隊挾逼住
事態過左火就唔係支唔支持既問題，分分鐘當初中國上面作出呢個決定既人都要上身
呢個真係同8964係一撚樣

一個獨裁政府最忌既就係不受指揮既武裝部隊

何況依個六月既差佬做緊既野根本係害緊維尼

痴撚線政府

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

就係呢度 屌你老母淨係得你識喊咩

即係變咗軍政府

真係以為自己咁把炮

毛主席：槍桿子出政權

推，香港人學政治要睇

冚家超對腳合得咁埋
會唔會仲係處女？

係好撚大鑊，建制入面都已經有人覺得唔妥，陳智思嗰班已經要連署

咁發展落去第一件事肯定係政治清算先，暴動罪嗰五位義士真係唔樂觀，預計我地仲要面對大規模搜捕

林奠其實一夠鐘就肯定會死全家
而家佢死攬警犬只係想拖全香港同佢陪葬
當然 我唔認為佢叻到會諗到只有黨指揮槍呢個規矩

其實今次政府做法同之前烏克蘭單野好似
只不過香港順民和理非佔主流 被欺壓都惡唔出咩樣
天佑香港吧

推

講真玩命 d 可以話林鄭擁兵自重，咁佢一定仆街。但係老解入黎就仲難搞

秋天後發生事情

嘩，淋病唔通想恃住警察勢力，令自己「安然」地完成任期，甚至連任？咁樣隨時反客為主（腥講由客變主，而中共國…）喎

老解入黎會點? 屠港? 逐家逐戶捉出黎殺

唯有向國際繼續宣揚個警畜有幾濫權

push

我認為無論高層定低層犬隻都好
佢地都高估左自己既武力程度
呢5年打D手無寸鐵既平民就以為自己好好揪
完全無諗過老解既武力不下於佢地

，係土女蝗擁兵自重呀。
似乎想反客為主（腥講由客變主，而中共國…）喎

其實應該呼籲國際停止向克警出口裝備

我諗黨已經控制住香港警察呢支槍，如果唔係有乜理由林鄭同比卡超可以鵪鶉成咁

比卡超好似啲公公

嘆慣左
香港得警隊一支武裝力量，梗係以為自己好打得
問題係依家警察俾個4個代表騎劫左
一哥好似俾人架空唔再講，連佢老頂李家超都好似控制唔到警隊
睇返近日員佐級同幾個警察工會既表現都明示暗示左警察已經變左權力真空
依家張相似係佐證左呢個事實
我怕既係，777可能想拖警隊上佢隻就快俾人擊沉既戰船黎buy time同play tough
但可能會真．激嬲中共，beyond the red line

張相真係睇到好多野
對頭人同相中人既表現神態可以得出太多野

最大鑊係香港人未面對過軍政府 而家真係要預先諗定會出現咩情況

問題就係黨係結構性上面係入侵唔到香港警察
現實上佢原來都唔需要咁做，因為大大個香港政府壓落去根本唔怕
但如果依家成個權力架構都爆左煲就唔同講法

但有時我好懷疑雜種到底有冇底線
佢對待香港就好似殺雞取卵咁

鄧炳強同林志偉似係比人收偏左
唔係點會咁惡

寒戰3？

啲態度，姿勢表達左好多唔正常嘅信息。

分析得幾好

但我唔係幾信共產黨會俾任何人係武裝力量入面擁兵自重
你見雜種上台之後不斷清算黨政軍入面唔同領頭人物同勢力就知
所以就算佢地係紅底，做過火，一樣唔會被接受

未必
黨控制黑警支槍係通過特首，一哥同保安局局長黎做
仲有一條線就係支聯辦

宜家特首一哥局長玩鬼隱
西環班大腦亦都消失左

得罪講句
如果班差佬真係亂黎既
香港人一定要同佢地死過，必要時救埋777出黎
如果禁唔住班差佬
就一定要老解進場

嚇鬼呀屌你
中國派解放軍過黎鎮壓
外資走晒樓價插水
香港就正式玩完
中國無左隻生金蛋既雞

你估佢地夠膽咩？

毅進仔冇腦架

之後發展應該係變成影子政府，中共控制警方，做主要香港話事人，特首只係擺設，比埋普選你又點？特首一定要聽警察話，唔聽就放啲人出嚟搞事，有人示威就由佢衝！直到政府屈服，去到個一刻暴力係主旋律，再玩啲抗爭都無用

過往我地普遍認為係示威爆到犬不能控制時，老解先會進場

但諗少左另一種情況：一旦三萬個差佬都失控時
老解亦有機會進場
篇文講既係第二種情況

你地做乜驚到咁

明明依家啲狗鬼咁聽話

仲忠心過啲老解（直頭天真、單純）

分分鐘老解仲古惑

調轉鎗頭？發夢就有

exactly
成件事本身係一個權力架構黎
黨只需要控制政府行政權力，就有軍事力量
依家香港政府最上層失去控制
根本某程度係變左軍政府
當有一日黨覺得佢覺得情況失控，出老解都係合情合理既判斷
當然，呢個只係針對共產黨既判斷，未考慮佢會唔會考慮對解放軍入城做呢啲野帶黎既國際影響
香港係難玩啲

有道理係咁嘅話777 同比卡超真係好撚7

林病都知自己既管治處於極弱勢位置 佢要借助警察的武裝維持自己的地位同管治

HK VS PLA!!!!!

唔係調轉槍頭
宜家班犬差唔多係要風得風 要雨得雨
特首都禁唔住既
呢30000支炮隨時失控

我只係唔多明點解李卡超會咁靜

肥聰就黎收山 似比鄧炳強架空左先成日嗡埋D廢話
佢而家應該無左實權

淋病就每步都行錯晒 估計佢應該比韓正屌到屎眼都合唔埋
知道自己點做之後都肯定會比人清算
但佢性格又唔會跪低 唯有就不停潛水

李卡超就諗唔到佢點解陪埋一齊潛水

針對既對象唔同，自然有唔同
post張相對研究政府依家咩狀態其實好有用
特別睇返呢幾日警察既表現係好唔尋常

變軍政府 蘆葦聰做特首

自食其果
佢要用班狗去打鳩香港人就自然要放權
但班狗無撚腦 你放權比佢就自然以為自己大撚晒咩都做得
而家咪受返晒

呢幾日警察既表現係好唔尋常?

71落埋佢面會點

yes
基本上所有政府部門都為佢地而服務，退讓，屈服
見唔見工會出信俾medic工會，叫人behave yourself
quit左police point之後，ha都係屈服
某程度上係確立權威
其實係幾危險

［幫手推］求討論 經過咁多日發夢點解好似無用

麻煩睇一睇 有用就幫手推上熱門

今次反送中運動一個最大得著就係知道佢地成個利益集團嘅底線，就係香港關係法，所以我偏向唔相信佢地會出軍隊鎮壓，但做啲污糟邋遢嘢就要靠班死黑警

Body language 真係可以睇得出個人唔多唔少既諗法

學到野

佢敢玩到咁大結果只會老解空降取代黑警
淋奠輕鬆全家畀人清算
淋奠只係英式政務官出身
想同老共玩呢d政治野真係自取滅亡

仆街 好撚驚 我們平民唔通真係只可以祈求天佑香港

我依家諗返
美國方面可能都有諗過呢方面既可能性
記得pelosi定邊個提過，只要香港有解放軍入城就會即刻通過人權民主法案
利申9up

驚犬想奪權搞政變
好不安

分析得唔錯

真係出老解就好睇
最好一夜入城
保證好睇 支軍對黑警
黑警打市民就叻
打老解就真係好睇
有呢d 局面一定經濟大爆炸

完全係教科書material 同埋依張相係俾中國睇，嚟緊睇落會更惡劣

軍政府

所以我覺得呢兩條友淨係似想係警隊上位
以為自己玩緊辦公室政治個類低級野
唔知道紀律部隊入面擁兵自重先係老共最驚既野

市民打老解

支那無錢
想封港唔比班商家有位走
全國都封哂係差香港
當支那要咁出力封港＝上面真係好唔撚掂
最尾得一個結局
老解入城 香港正正式式一夜回歸
要全中國人民一齊陪習近平食草

管治上冇能、冇德，唯一可以依靠嘅只有武裝力量（亦即係只靠軍力維持政權穩定），其實係一件好危險嘅事

林志偉睇佢講嘢似係on9仔

also time's up for CCP

比卡超應該只係想安安份份收份人工就算？
睇佢講野的時候都好緊張 好似好想快d完咁
林鄭咁鍾意表演咪由得佢
自己就避得就避

我會估老解入城唔係真係成隊軍隊入黎畀你見到
而係陰d陰d直接插入去做黑警
甚至擔心呢件事已經發生緊
例如個堆冇pass 10問9唔應支那樣既便衣黑警

表面鵪鶉，實際企圖成為土女蝗

time's up就一定架啦
邊有共產政權企到咁耐
蘇聯解體都話比世界睇共產政權係一件幾on9既事
只係支那繼續當睇唔到

呢期所有官，所有局都縮埋晒
得返保安局，同犬

一個女人仔，係要搵返啲依靠

重有班畜龍呢

堆警犬過多幾年會唔會連習大大都唔放在眼內?

大軍閥鄭月娥

其實香港最有本錢抗共嘅真係警隊

鄭大帥

根本警狗＝老解
只係制服唔一樣姐
之前點解咁願做醜人要打班示威者
就係上面落order唔可以比示威者嬴

依家講緊既情況係，警察獨立左
變成左一個同解放軍對抗既個體
唔係警民衝突個種

速龍--->武警

未必
我覺得純粹係對示威者 記者的仇恨

而維尼IQ嚟講 有可能做得出家

吔屎喇

警察權力大過解放軍、大過特首

警察可以入解放軍軍地清場，你有冇見過解放軍入警總？

警察發脾氣特首就要搞會面安撫佢哋情緒，你有冇見過林鄭喊警察會幫手遞紙巾？

搞到咁，我諗要驚嘅唔止係一般市民，反而係中共港共。香港自14年起劃分為黃藍絲，當中嘅藍絲係stand for支持警察，唔係支持政府即係話班廢老都唔係撐政府，只係撐警察

而警察內部階級管治又失效，啲散仔寧願聽咩咩員佐級大佬支笛都唔聽處長盧偉聰講嘢

難保唔會有一日員佐級老頂自立為王，反轉政府添

好記得以前睇過蘇共點治國
就算幾為國效力都好
KGB都會跟住哂所有政府官員
一有咩事即係捉翻去傾計
相信共產黨都係會一樣
警狗宜家咁惡都係因為做緊支那既應聲蟲
上面一定派人落黎同比信心班狗任玩

啱呀
有巴打講過而家唔可以用常理諗而家嘅共產黨
會為少少事搞到好大

push, 學到野。
齋睇相都覺得唔係好對路，不過分析唔到咁多

香港警察有幾多架坦克? 邊有得打

其實件事去到咁，有腦既應該都可以諗到警權既澎漲，而無一個有效既制度去限制佢地既權力，總有一日毅進仔都同樣可以用黎對付政府（假如有一日政府既政策對毅進仔不利）
如果政府繼續咁寵容班狗，直到有一日寵容去到極限要一次過收返佢地「原本可以濫」既權，又會重演以前成立icac 個陣既示威，甚至可以再激烈d。

到嗰一日毅進仔對住既就係解放軍

但同時坦克呢啲重型軍備唔適合係香港用

文宣做野 推到國際

而家係一哥都控制唔住佢地
只可以由得佢地打
最多叫佢地，唔好俾人周到呀

班警犬只有ALL OR NOTHING
佢地一係自己政變奪權
如果唔係無論支共全面接管香港定係獨立
狗隊都肯定第一個被清算

ann姐比公務員團體恐嚇,話要咩向特首道歉

已經證明香港公務員想叛變

曾偉雄應該係其中一個重要人物

真係講打仗
邊有得鬥？

淨係架炮艦狂炸，空軍再炸
警狗縮到老母閪入面啦

講到大膽到會同老解鬥
未必太誇張

咪玩啦
佢地聽到老解要黎打鳩佢仲唔射波咩

警隊有地形優勢

估計殺一兩個警察
然後就淆底合作鎮壓香港人

最後老解目標係9唔係市民

前世一定係公公

吹到咁大 軍政府

爛仔格+ 三寸不爛之舌

仲用棍?
已經下下用盾挫頸了

係都唔拘

可以拖死土共

會唔會諗多左
首先警察一撚定唔會反支那
宜家警察一早換哂血
係上層全部都要由支那認可先會上到位
一撚定班狗係100%效忠共產黨
宜家個case點都似
林鄭失勢 班狗受重用
直情當左自己係支那控制香港嘅唯一代言人

問題係高層控制唔到低層
低層出份聲明仲串過一哥

我等緊某一日政府得罪班毅進仔
毅進仔反咬政府

me too

香港老解無坦克無戰機

唔好諗太多

低智狗只係想命令

高智狗係白衫

所以唔會控制唔到低智狗

軍政府就成立唔到架啦，班人都無腦
但要成為政府最大既威脅，一d 都唔難
唔好唔記得佢地係無戴狗帶既洛威拿黎
佢地顛起上黎，見上幾次示威都可以用「暴力」黎升級爭取話語權，而佢地用既武力係個個都「同意」係低殺傷力
佢地真係乜野都做得出

極端d咁講
我覺得就算毅進仔開槍殺人
只要全部毅進仔撐
政府都會死撐

高層唔會控制唔到低層
低層都無獨立思考
入去都洗撚哂腦架啦
只係高層想做白臉
低層咪做黑臉

未計用高鐵全國運兵，駐港解放軍自己已有武裝直昇機、坦克、戰艦
香港警察用咩打?

無關係
依家係講緊政府高層控制唔到武裝力量
仲要可能反被佢夾住上
呢樣野對共產黨係好避諱
軍事力量指標權一定要係黨手上
如果班狗失控，中共唔會夠膽坐而待斃

高鐵cut電佢就收皮啦

隧道一夾即刻困獸鬥

依家係講緊老解會唔會入城既問題

某程度上好事

屌，軍政府狀態

講到尾 軍政府係有機會出現
不過呢個軍政府係效忠支那
行政長官呢個位係支那眼中越黎越無用
宜家班狗咁惡都係上面越黎越重用班狗
所以近日講d野都唔撚怕得罪其他部門

你覺得藍衫狗成比市民屌
白衫狗喺office嘆冷氣
指令係白衫狗落
後果就要藍衫食
人工仲會高自己成倍
藍衫狗憎唔憎白衫狗？

換個講法
低層成日比高層推出去死？

佢地個隻無獨立思考唔係真係無，佢地唔一定會聽人講
而係狗隻既思考方式係，邊個大佬有義氣就撐我地，我地就撐邊個
肥仔聰你搵我地受靶？唔撚做，做hea d 囉
班員佐級無腦架嘛，公眾地方屌人老母都得，你估呢d 野一哥高層會批準咩

個個老散工會主席林志偉係將香港推向極危險位置既人

藍衫狗打得勝起
不知幾開心佢地
入面階級觀念重到仆街
藍衫點都唔到變白衫
9成認鳩哂命架啦
除非有計搞到藍白互鬥嘅姐

事實就係咁！

其實睇到 轉哂資本主義 名義上社會主義之類9up因為佢政綱名存實亡 共產對於大陸基因係無可能

香港警察到底效忠邊一派呢？

老解清撚完狗
公安takeover埋仲衰
屌你林鄭玩權鬥玩撚到諸神黃昏

呢個係後話
依家係講緊香港政府既管治只係淨返武裝力量既支持同擁護
由佢第一個公開活動影相係同警察工會之流影就知
如果香港警察既勢力不斷再膨脹係好危險
軍唔軍政府既野唔到你同我講事，真係去到呢個地步就真係外國勢力介入啦

效忠佢地既武力同權力

呢樣野可以由二哥係政總外面話有咩野我上身
一哥叫人克制就wtsapp流傳屌佢老母一事睇到

行返廠衛制
黨衛軍

但管治文化同習性都係無變
只係由全封閉式國家變
受政府干預嘅市場經濟

我想知假設習敗敗真係出左老解
外國會有咩反應

可能未必叫得郁

中共自己都係一個結構複雜嘅利益集團

有得揀
你覺得佢地會揀唔洗返工 定係要返工打人
我覺得佢地唔係真係咁渴望去打人
只係「你搞到我要返工 我就要打到你仆街」

出老解都有幾個階段ge

鎮懾
自慰
出手
鎮壓

外國都要有原因先有牙力

例如自己國民受傷

只可以講政府高層失勢
黑警得勢
而黑警權力由支那派落黎
佢比得黑警落手做野
共產黨必定肯實100%控制
先會放手比黑警任玩

所以由幾個省養全國

作為一公墓員，一般黎講挑圖嘅同事係真係鳩揀⋯⋯

當然都無法完全否定樓主講今次係咪有心

美國唔係即刻取消 獨立關稅?

唔係，佢地係打人呢個行為係有正義感起後面做支持
佢地對示威者既仇恨都係咁，佢地係堅信示威衝擊係唔岩
你地傷到我d 伙計你仲仆街

所以佢地係好希望返工的，之前有個ig cap 圖，隻狗個tag 係i can do it all day, 屌，真係當左自己係美隊

支那班柒頭都無乜邊個有治國能力架啦
成班耕田玩牛屎就叻
有文化有知識果d都鬥到死鳩哂

實情係由林鄭潛水果一刻中共已經控制住香港政府
雖然之前一直有控制住但至少比香港政府發揮空間
變軍政府 警犬奪權真係諗多左 睇得多泰國新聞
畜牲都唔會強大對手打架 更何況警犬？
今次警犬應該只係趁呢次機會r著數 r特權
但點都唔會冒犯中共

其實仲有一個突破點
就係班毅進仔自己按捺不住自爆

我要重申一次
共產黨勢力係一層層壓落去
你可以見到由北京去西環（可能係假傳聖旨）
西環去中環
一層層落去
如果依家政府失去管理下層既能力，好大機會上面都無勢力去管理警隊
咁樣失控既情況之下係好危險
就算你話之前有可能用解放軍混入警察都只係幾日既事
你既講法係代表共產黨一路都有染紅警隊
但現實係佢本身根本唔需要咁做都已經取得權力
所以你咁講其實唔係太成立
因為共產黨無可能放手由得一個武裝力量得到政治能量
軍隊從來要係黨既指揮，呢個係鐵律黎

睇到今日G20成班大陸高官集體遲到得習敗敗一個人就知咩事啦
佢地內部混亂程度肯定不亞於目前既香港

你真係好天真
你以為班狗係一般打工仔？
打份工嘅心態？
佢地入學堂接受完美洗腦
佢地嘅圈子只淨翻同輩狗同埋d大sir
一早將咩維護社會秩序
呢d執法者價值觀入撚哂血
只要犯法就抵打抵拉
所以佢地真係打得勝起

由佢諗住拋售美債開始
就知佢係冇乜經濟常識但又死要面玩權鬥嘅人

係

係
會即刻取消
但係假如老解出兵鎮壓
美國可以用呢個理由擺多幾架軍艦係附近
分分鐘日本可以解除封印

一定係啦
你睇下佢地ig fb個啲就知
真心覺得自己係守護者

用裝甲運兵車已經得
RPG都未必打得爆
你差佬得枝.38點玩

守護者無錯
但係只守護緊係政權
而唔係人民

中國崩潰不代表中共崩潰
中共依然有本事攬住塊爛地同一堆窮人做土皇帝

會唔會坐個位都咁多講究啊老細

港共未必會
中共一定會

美國G20煮死支那
支那就肯定煮死香港先
有邊步棋可以香港生而支那死
我諗唔到

整幾個椰子炮都打爆啦

廣州軍區預左打越戰/其他東南亞國家
裝備都係比較輕型適合係香港用

唔好唔記得仲要有高鐵港豬澳
落黎好快

便衣的確係好似係咁講 特別係反黑
但我覺得軍裝未去到呢個情況

老老實實係咪要有打仗嘅心理準備

支那有civil war唔出奇
但到時香港打既就係left 4 dead
億億聲既喪屍

想得太多

至少唔係呢個時候

可以睇左黑警俾老解清場先
之後再等美軍入城

喪屍唔撚難打

其實香港警察本來已經半軍事化
同武警有大分別咩？

又唔洗太悲觀
港共內部都仲有好多其他勢力
包括商家佬保皇黨其他高官半死嘅西環派外圍收編嘅專業人士等等
當然有中共高層一直直接介入都唔奇
尤其對於商家佬同保皇黨維持現狀係最理想
唔會容許不穩定因素嚟分權
何況林鄭都唔可能以後兩年咩都唔做下放權力
好有可能會同其他土共整合之後用行政或土共黑手段控制返黑警

同埋咩人企咩位坐咩位係有規矩
做細攪呢d 野，一定係會安排到主客大細分明
咁你話而家咁排得，即係林鄭order 架啦

而家係盧偉聰同特首平排，對坐
意義上已經係講緊林鄭唔係以「上司下屬」既關係對話
即係林鄭係要當佢係賓客咁款待啦，亦即係示緊弱啦
呢個關係你話老唔老尷

會唔會幻想得過晒份
香港啲黑警蝦學生妹就叻

造反？要賭上條命
黑警有咁既膽量咩

跟本同警察一樣從來都冇當過記者, 醫護, 消防等等係一回事, 只會出稿迫你維護特首尊嚴

而家連做show都懶啦

其他都算, 李家超個坐位真係好古怪

由612開始已經覺得好似軍政府接管緊，
幾時過渡返去文人政府？

等土共內部整合完
好有可能要中央幫一把確立返權力所屬主次同未來兩年統戰目標
不過今日睇習見安倍就知中共高層都亂緊
初步可能要等到十一月前後區選啦

保安局係制訂紀律部隊政策果D野, 李家超好似唔算係盧偉聰上司, 大家都係共產黨委任

大家可以聽下
都幾岩

細個聽俗語講好仔唔當差
冇經歷過皇家唔知
但係上一代啲呀sir走晒換晒血，都知道淪為政治工具都係遲早嘅事

透先聽商業一台廣告，好似明天早上會有幾個黑警工會頭目上去節目;心諗好似現在他們話晒事……

我們所見到的是，政府已經毫無忌諱地包庇警隊的謊言、陋習與濫權，藉以換取警員們忠誠地保護奄奄一息的林鄭政府，站在阻擋民意的防線上。

全文重點

未必造反
只係個格局上似

一旦果30000支炮失控
支那就要以造反既名義老解入城

一係因為G20
二係仲研判緊香港形勢

hk01到已經話緊比大家知咩事

唔係777驚比支那清算
而係支那雪藏777

變左777只可以靠犬同紀律部隊去撐住
大熱天時仲抱住條頸巾
肯定有問題

Push

淨係啲茶杯已盡見支那化

係極為自大
你睇下幾個職方代表up幾句悔氣說話
HA即刻派人去安撫班差佬，唔送幾個姑娘過去做慰安婦都偷笑

吳志森個講法仲差緊d
將警察公安化係無錯，警權再放大係無錯
但呢個情況係咪北京所樂見就一個大問題
支那國內每一個武裝/維穩部隊
每個都有佢相對應既人同方法去制衡
通常就三種做法：錢，人事任命，武裝既制衡
錢同人事任命就息息相關，兩者缺一不可

香港警察，錢佢完全唔擔心
$2000個眼罩話要就要，錢即講即有
人事任命個系統就癲換左
即係廢埋
武裝制衡就更加無
共產黨係無任何方法去制衡到香港警察
呢個先係最恐怖既地方

依家個幾個工會代表越黎越膨脹
我都幾擔心佢地同共產黨點收科

30歲以下槍殺

其實而家香港嘅氣氛由6月9日之後真係好古怪

圍魏救趙

無政府狀態

因為公務員系統個設計本身就係無人駕駛
但係所有決策監管層都無哂

成日覺得香港無特首好過有特首

起碼唔會作惡先啦

我諗警隊高層真係有諗過政變嘅可能性。但最後覺得死鳩梗就冇左回事。特首做傀儡，警隊先係實質統治

政變應該冇諗過
實質統治應該係中共
中共點會比警隊造反

林鄭高度讚揚警隊的表現
反而一哥只係幫班狗頂下子彈 冇強硬地撐過佢地
似乎一哥已經冇實權
我覺得1.林鄭未來需要警員的忠心
2.驚班狗造反
林鄭龜縮左咁多日 一出黎就用64式的方法肯定警隊的工作
背後一定計過數
行到呢步已經知道佢必定會一意孤行
將所有賭注壓落警隊到成為極權政府
未來真係要小心d

林鄭想搞港獨？擁警自立！